男性遭家暴人數上升 最常被掟嘢飛遙控器

家暴刑事案男性受害人數有上升，警方去年接獲一萬零五百八十三宗家庭衝突案件，其中刑事案佔一千四百一十三宗，涉及一千零七十四名女受害人，男性受害人就有三百三十九名，較前年的三百零四人上升一成一。有輔導機構指，男士受虐上升，與他們勇於舉報有關，部分受害人性格較溫馴，被罵不還口，最常見是被「掟嘢」、「飛遙控器」等，部分則因經濟問題被虐打。

警方指家暴刑事案中，有八百六十九宗屬有血緣關係的親屬暴力案件，較前年的七百六十宗上升一成四。前線人員接獲報案後，若發現情況嚴重，可毋須家人批准，直接將案件強制轉介予社署跟進。警方刑事支援部警司吳翠婷指，警方將家庭暴力案件大致分成家庭暴力(刑事)、家庭暴力(雜項)及家庭事件，接獲報案後會安排最少一名警長或以上職級的人員處理。

負責的警員須接受多項訓練，例如現場辨識家暴受害人、轉介評估等，而為確保有關人士的子女安全，警方設計了俗稱「黃書仔」的處理家庭暴力案件小冊子，評估受害人情況。部分家庭可能不只一次發生家暴，故警方會以「一家庭一小隊」模式，綜合調查同一家庭的案件。若發現有虐打及性侵等情況，警方可強制將案件轉介，而「黃書仔」內容作出十七種語言翻譯。

對於男性成為家暴刑事案受害人的數字上升，香港男士協會主席梁志強指，以往男士被虐打，因男性尊嚴問題都不敢宣之於口，但社會風氣改變，男士近年勇於舉報，致求助個案上升。男士被虐打有不同原因，例如部分宅男性格較溫馴，容易成為配偶的出氣對象，雙方亦可能因經濟問題而大打出手，有個案是妻子要求丈夫拿五十萬港元到內地買樓，但丈夫因財政問題未能支付，結果遭家暴。

女權撚準備全面進場

女人掟叫撒嬌，嚴重d 就叫發脾氣
男人掟先叫家暴

我都係想你哄我姐 咁都有錯？

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: -—>忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

男人之恥..
捉佢上床屌撚夠本振夫綱

告你強姦，而家啲女人好古惑

未計唔聽話會屈鳩你婚內強姦呢? 個數根本高到無倫

有個案是妻子要求丈夫拿五十萬港元到內地買樓，但丈夫因財政問題未能支付，結果遭家暴。

洗定屎忽入臭格

無錢又要聚北姑，抵打

原因係撚力唔夠

屌到佢求饒

臭西港女

女人玩曬嫁
用遙控dum尻你又點？
話你用遙控性侵佢囉
立即開你名 係報紙公開曬 未審先判既條件齊曬
反正就算你罪脫都係比人當可憐之人自有可憐處咁睇
你個名就永遠被當作性侵疑犯 永遠都係網上一搵搵到

香港男士果然係全球最有風度

「撒嬌」係咪支那用語嚟架 唔知點解好銀耳，如果係就唔好用啦

依d分分鐘帽已綠

渣ga

Mgtow

關羽？

紫青巴

女人：掟野姐又唔係出拳，家乜野暴